中年失業做咩工好？

假設你35歲失業
之後搵唔到office工
咁做咩工好？

保安 的士

仲有冇?

利申49 （負資產）

的士正正常常開工有無可能蝕租

之前做開咩？

綜

地盤

邊有力做呀

正常個個年齡要養全家呀

office工中層

咁丫 有咩專長？

爆鑊見老細時鳩up
專長係老作report
幫公司r著數

咁似audit

本身撈咩都唔關事啦
人到中年 entry位唔請你
其他位大把後生仔去搶

有咩提議呀ching

大把阿姐打交通 雜工

35歲學師被人笑咩

驚人笑去墳場做囉 垃圾學人講尊嚴

人工咁低 不如做看更

做老屎忽

你都on9 大把啲阿叔做o靚仔

邊個叫你娶老婆/生兒女

無地盤經驗 有無機會做監工之類既角色？

考政府啦，唔係咁都要提呀

咁你用咩知識去監工？

你有牌 識人咪做得囉

唔使假設, 前幾日真係失業, 點算好

財務分析師
地產經紀
文書助理
助理文書主任
物業守衛者

之前做咩？

監工牌係咪讀cic就考得？

做運輸

之前跟開外判公司啲野
我諗都不外乎追期呀 收貨呀 睇啲野岩唔岩例 有無跟合約做呢啲？

天真過天真嬌，你快啲入行啦

ching點入行呀

幾歲呀巴打

你做兩三日地盤佬先，體驗過地盤嘅運作，就會明你上面啲念法嘅咁想當然。
講無用，你唔會明，入地盤體驗下個文化同運作先再講

考紀律部隊啦 仲諗

俾以前啲同事朋友見到仲駛做人既

35, 今年36

厭三厭四

賓儀館岩你

職位係俾人幫你化妝

保安

政府二級工人

點入行？想做木工或油漆

就係咩都唔識先要監工
唔係點學野呀，可樓主？

咁你識唔識睇先？

都話未做過地盤咯

識唔識睇咩？

好易俾人玩 除非你識人
工程呢行好多古惑野

有機會,收告票就等於白做

俾班無讀過書既人點黎點去...一定好難頂

易唔易考？aco難入定呢個難入

巴打有咩打算

個別例子 通常低學歷既人都特別on9又無乜eq

有無機會一入去做ic？
做座頭好頹又要巡樓

你乜野學歷先?

其實公司比左一個月通知我, 冇即刻炒, 都唔知算好定唔好 (我寧願佢比一個月通知金我), 不過呢個月我都會去見工, 因為我個行要有牌先做到, 應該唔難

8大吹水科

咁巴打怕咩專業人士

當專業人士太多, 就好似大學學歷太多一樣, 一D價值都冇, 特別係人到中年, 論幹勁論性價比都唔夠後生

渣巴士😎

俾人影到相好似犯法

唔想番shift

問你做盛行又講到唔知係咩，
其實係咪返去冇獲等收工，開word拍幾下enter算鳩數個d生活？

失業，唔好入三行，咩都唔識！600-700，有冇糧出都成問題？

35都叫中年失業 45失業果d叫咩，你打算50歲退休

做hr&a 但係跟a個邊
真係無事無幹就等收工

35仲唔係中年

大把文職都請人

九巴車長

好多過30唔請 一係就只請女人
除非m grade但又要係個行多年經驗

唔識揸巴士 無天份

傑青選到40歲

班老世 hr唔係咁睇

你係垃圾，25歲都無老世/HR理你
男人30歲先叫起步

35歲唔學。你40歲時就後悔35歲時唔學。
跟住45歲又後悔35歲唔學。
仲有屋企要裝修的話可以慳返好多。

要睇咩位
30以上
基層位一定唔請你
中層位好多老闆傾向請女人 除非你咁岩食正曬佢個位要求
高層位坦白講邊夠人地黎 唔關做唔做到野事
大把人份cv好靚 1大 外國 同埋回流

呢啲做幾年周身病咪玩啦ching

sorry 唔知ching你原來咁虧

除非係精英行業，30歲邊個仲睇你邊間大學畢業
30歲後仲基層位咁你能力都有限啦

政府 （我是例子）
差d 要做保安架啦

政府乜工?

巴打幾歲考入去？

屌上求職app見到岩嘅都apply下囉
成個我老豆咁
又驚人見到 又驚人reject所以搵唔到工
我屌都無去搵, 淨係坐係到有撚工搵上門咩

做倉

如果無cpa牌又冇學歷，做到中層好多陣時都係比人炒果批(除左政府工同好做得野)
炒左咪當比個機會進修下囉，話自己中層點都有d錢掛
屌你如果冇錢就搵地盤啦，仲係到揀工，推三推四

無牌呀ching

廢中地位

基本嘅邏輯思維你都無，你都係去攞綜緩啦